你地嘅中學女神依家做緊咩？

記得中學有個女神叫做 Pûssie ，個時佢都算係校花，有幾個sir追緊佢，又見佢教員室出出入入，好似一個大名星咁

無幾耐之後畢業，啲同學都諗住佢可能會好似G千雪做明星，又或者好似 Emma Watson咁拍電影

頭先係街到見到佢企係架車隔離，心諗佢一定識到有錢人

六常：喂Pussie！
Pussie：咩事，$500蚊一Q

咁平

pussy

你有無幫襯先

生花柳嫁喎